of Natuurlijk werd ik meteen enthousiast en erg ondernemend, maar zij zachtte me af en vroeg dat ik haar die dag stil zou laten, omdat ze niet alleen uitgeput was, maar ook pijn had, en des te beter zou zijn voor perfecte rust.
Ik smeekte hard om een ​​paar kleine gunsten te mogen ontvangen, als niet alles, maar ze was onverbiddelijk.
Ik vond dat ik er geen enkele kon doen lessen noch stil zijn, zei ze- "Dan moeten we de tuin ingaan, ik denk de frisse lucht en een zachtaardig lopen zal me goed doen. "
Het kwam meteen bij me op dat als ik haar naar de zomer kon halen huis, ik zou een betere kans moeten hebben om erin te slagen om weer van haar te genieten heerlijke omhelzingen.
Daarom ging ze naar haar kamer om aan te trekken haar muts en omslagdoek, ik bezat de sleutel om op voorbereid te zijn mijn kans op succes.
We liepen een tijdje door de bloementuin, Miss Evelyn nam mijn arm, en de meest liefdevolle conversatie met mij.
Ze liep enigszins stijfjes.
Wo ging zitten om te rusten, kort daarna voelde ze de hitte van de zon te groot, dus Ik stelde een wandeling voor in de schaduwrijke struiken.
Ik bleef maar doorpraten, dus niet om haar te laten zien hoe ver ik haar wegleidde, verscheen ze verbaasd dat we zo ver waren gekomen, toen we in zicht kwamen van de zomer erf.
Oh!
